亡國健：元朗昨晚暴力事件，凡事有果必有因

11:47 立法會建制派記者會

工聯會黃國健：元朗昨晚暴力事件，凡事有果必有因

Dnlm

得 明晒

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

出菠蘿雞未

因:元朗恐襲
果:所有人睇清楚港共既黑暗

就係林鄭

因為有人吹雞囉

岩，點解市民會多次上街，點解圍警總，點解衝立會，點解會去中聯辦

凡事有果必有因

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

一個前恐怖組織嘅人你期望佢地講咩

送中條例咪示威既因，一切事件既根原呀
你老味，你班建制有份推架

吊你老母亡國健 收皮啦

遊行示威唔撚係有因？

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

Dklm

已經和平理性都唔講

各位
我哋應該響應民建聯嘅
有果必有因行動